將軍澳被捕人士IG, 求幫手report

Fc？

係 我都識佢